新年老馮泊街車主入

抄撚死班仆街亂泊車車主就岩
新年流流祝你地班仆街人因為有車亂泊搞到你地屋企人失救致死

快點來抄我

祝你老豆老母比車撞死
有兄弟姊妹既比車車死
有細佬既比車碌死
仲有你比車撞到千其唔好死，終身殘廢

點解我仲咁健康

點解你又冇車揸

唔塞住條路唔阻到你咪得

有部golf上斜彎都泊，阻住全世界

已call狗